非K超頻底板一問

近排買左粒i7 6400t qhqj返嚟玩
而家搵緊非K超頻嘅老母板
唔知Gigabyte GA Z170X UD3定係
Asrock Fatal1ty z170 gaming K4好啲
求指教

推

起頻要上z板wo好似